\documentclass[11pt,a4paper,fleqn]{article}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{titling}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage{placeins}

\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}


\usepackage{enumitem}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{locale=DE}

\title{Unit 2}

\input{./TexSnippets.tex}

\begin{document}
\maketitle

\section{Übungsfortschritt}
Aus Zeitmangel konnten leider nicht alle Punkte der Unit 2 Goal 3 (Punkt 6 \& 7) vervollständigt werden. 

\section{Kommunikationsablauf}
Der Empfang von Multicast Messages läuft asynchron zum Scheduler. Wird eine Message empfangen wird sie als last\_message gespeichert (threadsafe). Sobald der Scheduler nach der in der Tabelle festgelegten Zeit wieder aufwacht, überprüft er als erstes, ob eine neue Nachricht empfangen wurde. Wenn ja wird verglichen, ob die Slotnummer in der Message mit der aktuellen übereinstimmt. Wenn nicht wird die aktuelle Slotnummer angepasst.\\
Synchronisationsnachrichten werden vom Scheduler immer dann versendet, wenn der Node laut Tabelle aktiv ist.\\


\FloatBarrier
\section{Ausgabe der Schedule Tabelle über die GPIO Pins}
Zur Vereinfachung wurde die Slotlänge 500us gesetzt. Das erzeugt Muster wurde an Node Nr 1 gemessen. Zur Ausgabe wurde LED 0 gewählt.
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./timing_wiringPi.JPG}    
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./timing_wiringPi_2.JPG}    
\end{figure}
\FloatBarrier
\section{Sourcecode}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={clock\_nonrt.cpp}]{../clock_nonrt.cpp}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={MulticastReceiver.h}]{../MulticastReceiver.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={MulticastReceiver.cpp}]{../MulticastReceiver.cpp}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={MulticastTransmitter.h}]{../MulticastTransmitter.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={MulticastTransmitter.cpp}]{../MulticastTransmitter.cpp}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={current\_message.h}]{../current_message.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={current\_message.cpp}]{../current_message.cpp}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={Scheduler.h}]{../Scheduler.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={Scheduler.cpp}]{../Scheduler.cpp}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={constants.h}]{../constants.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={error\_outputs.h}]{../error_outputs.h}

\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={message.h}]{../message.h}
\lstinputlisting[language=c++,frame=single,caption={plotTime.h}]{../plotTime.h}
\section{Syncronisation}
\end{document}
